<h2>Hurricane Ridge</h2>
<p>En redigert visning fra Hurricane Ridge i Olympic National Park, Washington. I virkeligheten er det en utvidet utsikt over resten av Olympic-fjellkjeden mot sør, men lysforholdene var dårlige.


